警方多次嗌（曱甴）甲殼蟲科，而我地嗌（狗）哺乳類動物，係唔啱的

曱甴狗

甴種狗

蛆蟲

老鼠屎
曱甴屎
低級過昆蟲，昆蟲排泄物等級